[港台31］我們都是看ETV長大的7:30

現正製作一輯節目，希望能通過重溫ETV的經典片段，讓觀眾重拾一些童年回憶；同時也讓觀眾多了解現在的教育電視。

而家31台播緊 好多經典回憶